---
title: "Split Studio 3.0r4"
date: "2010-11-08"
---

Выпущено обновление сценария для раздельного тонирования [Split Studio 3](http://gimp.ru/viewpage.php?page_id=25). Изменения коснулись используемых в сценарии процедур и теперь новая версия Split Studio может корректно запускатся в GIMP 2.7 (протестировано на GIMP 2.7.2 собранного из «ночного среза» 30.10.2010). Совместимость с GIMP 2.6 сохранена.

P.S. Также ожидается выход сценария ЛИПС 1.7.1 (он будет тоже совместим с GIMP 2.7). Точная дата выхода пока неизвестна.
